一人一本改變人生的書

大家有無推介，可以交流下

唔一定真係完全改變人生，但睇完你會好有反思同自我成長

聖經

識得有人, 被人帶返教會後, 睇o左呢本書
冇耐就做o左教徒
佢會認為係改變o左人生

聖經長年係全球銷量第一嘅書係有原因

富爸爸，窮爸爸

本書唔係咁表面齋講 cash flow，佢目的就係要你接受資本主義嘅玩法，改變你對錢嘅價值觀，間接洗你腦

一定有富窮爸爸同人性的弱點

Coco

基本法

the last minute of hkdse econs
由唔識到拎5**，過程中只係幾十分鐘

Jesse livermore

薛西弗斯的神話

天堂預見的5個人

「悠牧家庭」岑皓軒：沽清港樓 財務自由遊住世界

後半生好慘

天材在左瘋子在右

HKCEE ADDITIONAL MATHEMATICS 2005

last Tuesdays

任何一本輕小說，簡單將一個大好青年變成毒撚，咁就一世

Thinking fast and slow by Daniel Kahneman
Sapien by harari

當下的力量

毛語錄

Malcolm Gladwell 本Outlier, 發現原來一個喺某個領域極之成功嘅人好多時係因為一連串天生 (父母背景，種族，邊個月出世) 同細個個時父母幫你做嘅決定先會令個個人有being exceptional 嘅能力。望下自己咩類似嘅background都無，就開始面對現實，唔好再發夢做下個bill gates (佢細個個時老母就係IBM board of director 喺Bill Gates 細個70年代就陣就比到佢有機會用電腦)

The Origins of Authoritarianism - Hannah Arendt

有啲興趣

Tuesday with Morrie

屌你老味

哲道行者

花花公子

賈本斯傳
個現實扭曲力場理念為我做人定立方法

有啲興 睇完會唔會好頹

Crime and Punishment
The Stranger
The Death of Ivan Ilyich

When Breath Becomes Air
活着

The Communist Manifesto

又唔會嘅，現實係殘酷，成功唔係淨係靠堅持同努力就係人都知，人總需要勇敢生存。只係條友list out 哂d 證據比你睇點解現實係殘酷姐。睇完頹就可以跟手睇埋佢本David and Goliaths: Underdogs, 睇下點樣明知自己係underdog 唔夠料同人正面鬥過可以點樣出奇制勝 wind up and beat the odds。

挪威的森林

習近平談治國理政

碧藍之海
睇完就愛上生命之水

查拉圖斯特拉如是說

老夫子

世間太多事，都係"耐人尋味"

我的奮鬥

我都啱啱開咗本思考藝術
佢啲書好在夠淺白而又啟發性強

牧羊少年奇幻之旅

lm

其實兩本書都名過其實

1984

富窮爸爸=層壓式

視乎你用咩嘢準則去睇，呢類大眾書難登大雅之堂，但確實有佢市場。

唔識英文點睇

有中文版

資本論

彈指之間

好書

Paul

樓上有好多都好正 但講改變人生真係呢本
專注的力量:不再分心的自我鍛鍊
作為一有add嘅人 當我發覺專注力係有得練 同埋知道咗專注力係幾咁重要之後 溫書或者做野都做得好咗好多

龍虎豹

希望可以慢慢睇哂大家分享嘅好書
你呢本都有興趣，我又係專注力好低嘅人

跟住佢思路諗野，慢慢搵到唔少話題

《來生不做中國人》鍾祖康

睇完你會明白點解我地會有咁嘅命運
因為父母都係奴才本質，一層壓一層
但亦了解到中共由上而下嘅邪惡
從而知道「反共」係良知、道德嘅呼喚
全人類應有之義

仲要睇埋eq 情緒商數

睇完脾氣真係變左

好吸引

肉蒲團

《意志與表象的世界》

變左笑POST

Gödel, Escher, Bach: an Eternal Golden Braid

成日當下睇完一本勵志書，都會有反思，但好難學以致用同keep住團火去改善

戰爭論
周詳計劃之後除非遇到大枝節，如果唔係老馮都唔好改變計劃
深刻體驗

源場系列1-3
啱科學撚：😎
以科學同考古角度講人生真相、世界真相、宇宙真相、時間，睇完你即刻昇華去一另一個層次

與神對話系列1-3
啱有信仰嘅人😂
以鳩up角度講宗教、性、人生、世界大事，睇完你可能吾會再信耶蘇🙊正係信自己

幫你推👍識睇

性經

點解會俾人負評，相當實用wor

勵志書=精神鴉片

本嘢悶到pk

人間失格

One dimension man

Yuval Noah Harari - 21 Lessons from the 21st century (其實佢trilogy 3本都好睇)
Virginia Woolf - To the Lighthouse
Mihaly Csikszentmihalyi - Flow

最神奇的14堂課

十隻白虎

真人上連登

要寫低啲重點貼係床

各位巴絲有冇理財同歷史既書推薦吓，睇到本bbc世界史有D想買

生存的12條法則

1. Jared diamond
2 yuval noah harari

我睇緊槍炮，病菌 與鋼鐵

呢本野中文叫《異數》，最為人熟悉既就係佢提出左10,000小時理論，但後來《刻意練習》既作者就反駁佢唔係所有野，練習10,000小時都可以成為大師，詳情可以睇下呢兩本書。

原子習慣

好！我都承認自己太三分鐘熱度

點樣改變你人生